男朋友話我對腳又白又滑一摸到就射（有圖）

你射返佢囉

屌你老母

請pm我

Gay

你男朋友咁撚廢，你跟住佢都冇乜未來架喇，醒目跟我啦